想問下依家仲有無方法去中環？

坐船 地鐵又唔得

去北角行去中環

香港站個條線未有狗

咁我坐地鐵 係香港站轉去上環落 有無得諗？

如果我係紅色線出發都ok ?

上環岩睇TG有狗

應該得，我係紅色線去緊

香港站

Shit 我袋左野 唔可以搜袋

依家會唔會捉人搜身？

咁香港站已經係中環啦 仲去上環做乜

唔係話香港話唔俾出咩？

1830 冇狗 ifc 出口

Thx 好人一生平安

下 唔係散咩